\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Физбой, финал}{10 класс}

\libproblem{kvant}{12}
\libproblem{tuymaada}{2.5}
\libproblem{tuymaada}{3.7}
\libproblem{kvant}{133}
\libproblem{savchenko}{5.4.15}
\libproblem{original}{resistor-tor}

% конкурс капитанов
% Стенки сосуда, в котором находится газ при температуре $T$, имеют
% температуру $T_c$. В каком случае давление газа на стенки будет
% больше: когда стенки теплее ($T_c>T$) или когда холоднее ($T_c<T$)?
% ответ: в случае, когда $T_c>T$. 

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:

